老老實實 幾時停左an lihk佢？

新討論唔可以少左班an撚 新討論區app要靠佢地谷人流

同意，但就咁停左lihk好似唔太道德，定係起lihk有廣告宣傳lihkg?

有幾唔道徳？
唱首歌感動佢地過黎lihkg

停左佢或者轉一轉個收費/訂閱才模式就得啦

當時lihk要收錢
人哋要諗下個補償方案都要時間啦

有咩唔道德
自己有lihkg 仲要幫埋golden 整個app？

無嘅，咪學林早洩咁突然同你倒數收皮囉。

直接將lihk駁過黎lihkg

無錯 如果係本身收費然後突然中斷服務為既就係搶人就話唔道德姐

早洩遲早會停，條撚樣咁小器

咁老老實實人哋有收到錢
唔通好似仆街早洩咁話cut就cut咩
都要有過渡方案架

仲惡過共產黨

早洩遲早封殺埋呢個 自取滅亡